GME short ratio 出爐! 證基金早已離場，散戶互片

柒出天際
香港傻散幫WSB搭棚
人哋日日係reddit show off 賺咗幾百萬美金
傻散繼續等SS

可摸耳問WSB啲人攞返啲錢？

markit 出果日死都話markit 唔撚準 死心未依家

fake news

有冇 tg group 邪教反應睇

個個都話FAKE NEWS..

係lor, 而家買樓不成都可以問賣家退訂

尤其日日叫SH個admin
想睇佢點屌仲可以？

不是上星五收市前要全走

還有人未走？

成班傻鳩俾wsb收割 人地幾蚊幾十蚊入
你地幾百蚊入
好啦 出埋si幾多
又洗自己腦話唔信
你玩晒啦

香港好似佔左1%都無

笑9手足拉

fake news blocked pr 拉

冇可能架
連習近平都平唔到倉

無了期SS

咪總之個數唔高就係做假數
官方出就一係做假數一係呢家咁死拖唔出
全世界迫害佢地
大戶未平準備ss 受死跟住上32857 笑死廢淡

留名等話係fake news然後又話一星期後ss

今個星期五啲期權到期，要大家一齊守$320
只要守到下星期就SS

假的！機構壓價！大戶沒申報空倉！報告是估算，仲有大戶HOLD緊空倉！今晚會升！

藍絲思想

搵唔再3大賭場既樓主有無link

未出報告就講定fake news
輸到差唔多0 就不如strong hold
typical stock loser

輸到字都打撚錯哂

一早都話wbs班仆街食人血，同香港炒細價股同1套，係班傻散俾人fake乜乜乜打大户，同無知師奶一9樣咁衝入市，你估班大户係你地挾上時無份反手追call咩…宜家蝕既係傻散，wbs班人上哂岸

限買當日已經得返4x%跟本幫緊傻散

今時今日仲唔放
連少少新聞價值都無
好快10蚊

有冇tg gp link想笑下

含到班鬼佬雪雪聲，幫手推高等鬼佬大賺

一定係做假
沽空超過100%
我渣住1股唔撚賣 你點會平到倉
SS上3萬

買左一皮港紙 永遠都唔會放
等自己日日篤眼篤鼻
記得做過幾蠢既事

見到兒登而家咁多人笑tg group班傻散

真係相煎何太急

無可能，依排成交咁細，有咩可能平到倉

係班傻散以為自己係莊家想打得贏班大户先好笑

無人玩咪無成交

wsb概念股

全部都收哂皮

好像amc

同班愛侵力一撚樣

樓主酒仙
GME撚: FAKE NEWS 繼續SH 等SS 32857

一睇就個對家放出黎既fake news

SH啦屌

重點係
呢4x%都應該唔係本身D short position
好大可能係幾百蚊short落黎

上星期五咪話睇下星期二咁囉

呢個po啲人係咪未輸過錢？
點解見到人輸錢會咁興奮

sunk cost fallacy

仲有人混水摸魚推其他股

奇蹟無可能有兩次，輸左就係輸左咪撚再傻啦

希望班傻散個個輸撚到家破人亡

但班on9當正自己係大戶

講到自己唔係傻散咁

SH友：睇amc同gme個圖,操控到咁,ss前壓價,放心入

串撚柒柒

一定fake news

一早上左岸唔洗落場玩 股票戶口一蚊都無

留名睇等有人整合用人類文字講咩事

依家就一齊sh守埋星期五
個個sh大户無可能平到倉

不過老老柒柒
而家走同上星期五走都無乜分別啦

贏同輸既傻散分別

SH撚都起碼數到幾個point黎推測SS
平左點解又限買
平左點解又delay report
平左點解仲未drop to zero
問淡友點解覺得平倉>SS
淡友就話冇得解，總之散户冇可能夠大户鬥
根本未update short interest 之前兩邊都係靠鳩估

之前咪話唔信ortex同s3你又放返ortex出黎，你等finra出左先bin啦好心

其實已經打贏左
只係過左頭幾日愈黎愈多人入黎吹得太大

有冇link?

老實講 未收皮
都仲未去到基本價值
幾隻都仲係1倍左個價

鬥完地主發現無地主可以鬥之時，自己生活仲慘過以前

我都有買gme
都接受已經輸左

快手喺第二度追番好過嘥時間

含侵力口吻
侵侵（GME）沒有輸

下話

留返7股食花生

有無link? 想睇埋其他股

其實人地都幾有良心
比人挾爆，都仲出黎講已經平倉
叫班邪教唔好再入
可惜聽唔入耳

點睇都係兒登仔侵侵fans思想啦

又要講多次，David Webb 講中曬，現實就係咁令人難以接受。

你坐左幾耐，睇價格就知啦。我都short左幾轉喇喎

Fake new, 唔好比對家分化

Deep state 好deep

知唔知點解要限買同禁買
就係班大户唔想個個傻散輸到仆街跳樓炸
比晒提示都唔識走果班傻散真係要吸收下d教訓

咩可能，直頭全部都係由$300-400 short落嚟，由1月29日講到而家

因為GME炒到上3xx嗰陣有人開始勸佢地有賺好走，妖股黎
咁啲人就唔知點解話要SH, 等發達，將呢啲勸世人士屌到上天花，插到落地獄，咀咒埋人地全家

阻人卜野都係燒春袋姐
勸世就被人鬧到賤過地底泥咁

咁啲人就話SH GME係抗爭, 係反抗大戶，係見證歷史咁樣囉
輸左無悔喎，買股票唔係為左賺錢喎，一心話想夾爆啲大戶

咁啲好心勸世人士咪變晒臉囉
落井下石是常態咁囉
明未？

同埋人地美國reddit 本身都只係話想夾大戶輸一大筆錢
咁呢個目標其實做到，佢地都賺左一筆
之後先變到話上30000, SH呢啲on9野出黎
明未？

搵到

唔限買
佢地可能連底褲都押埋落去

隻隻都升。仲揸住gme

啲對話好好笑

共產黨收晒香港嘅自由都係為大家好

想我走？ on9

樓主唔好傻啦，人地買股票唔係為左贏錢架

酒啊

邊個先岩其實？我見仲係1月中個data

應該finra先係official 但未岀

你識咩丫！係信念呀

report做假！

睇返d邪教post就想笑

好老尷，filings 講到好似隨心自己報數咁

當撚咗真係支那咩，on9

有人講嫁
report可以係假，放出黎所有野都可以係假
不過睇完就放左啲咁囉

真係搞笑
係堅持定假膠

推呢個
Sh

排除異己，邪教無誤

我唔玩啦

如果平唔倉點會咁多fake new
手足係時候all in等今晚ss

連登吹水大會正式開始

尋日叫TG班人咪再發咩2月9號發 打句野就比人踢左

唔好gel頭住，一陣官方report 過100又被人bin c

一齊入去笑班傻散

揸住一萬幾千.....港紙當自己係大戶

加埋可能1萬股都無

有人講過香港同支那持貨唔夠5%

推個隻連登第二個post 3D print etf 都好多人推 推完開市即跌

係亞洲

成班喺度講SS點知人哋一早走咗

成班戇鳩

💎

成班老散睇滯後數據同人打
就算呢個真定假都講緊10 日前
打仗用十日前情報打條撚咩

我入去扮激進strong hold撚
睇班傻仔認同我就笑

之前仲有條香港SH走去reddit 出post話同佢地一齊SH
講撚到係援軍，好大義咁
柒到呢

最好笑係而家仲講sh 咩年代

robinhood 原來真係幫平民

其實班on9真係以為人地企定定等佢地打，等SS
出橫手限買都要醒水走啦

可能人地想學deepfuckingvalue
價值投資gme呢

呢個好笑

係呀 少數 班鬼佬幾蚊 十幾蚊成本 贏哂 佢地咪少數

「你地𢦓班廢淡、5毛、pr 收嗲啦」
「等到星期五就會gs, 下個星期ss, 到時binc你地」

佢個個唔係良心，係顧住個商譽，以後仲要玩架。

留俾個孫
個孫見自己啊爺咁撚on9，可能推佢出馬路就算數

買股票係咪一定為賺錢？

入左去扮SH狗撚狗

有啲假膠水人sh 架

呢班傻散最好輸身家唔係唔會醒
發達夢碎
咁撚大貪 30000
得個貧

成班傻散真係

呢個我黎，扮野聊佢地sh 撚

呢一刻，啲真心膠同假膠邊分得清

On9 笑死

今次真係真假難分呀

睇得多佢地 講黎講去都個幾句

點解我個網未更新
樓主用咩網 更新左嘅

有d 似扮gay互含

呢個真 呢10日分分鐘個ratio上番100幾%
走個d真係

都話估到d data 唔update.

成個tg group 有幾多成假膠

可能全部都係

啲垃圾根本同藍屍冇分別

點解連登仔唔開個po恥笑埋Blackrock星期五增持
Blackrock=傻散

Ys

基金佬離左場，仲會大大聲同你班連登仔講離左？
睇呢數據根本冇用，fake news

呢堆股 問題係好多基本面都唔好
現價其實都仲係炒高

好像gme 實體買game 少左人

游戲驛站()
智通財經APP獲悉，2月9日(週二)美股盤初，遊戲驛站()股價走低，截至北京時間22：51，該股跌超10%，報53.95美元。提供的數據顯示，儘管此前散户抱團造成的軋空使遊戲驛站股價漲至接近500美元關門，遊戲驛站線下門店的人流量正在減少。

的數據顯示，1月4日當週遊戲驛站門店的周訪問量同比下降了12.5%。1月為遊戲驛站的庫存高峯期，1月25日當週流量同比下降20.3%。1月全月，月訪問量同比下降16.8%。

仲未走嗰D真傻散黎
蝕撚死你地啊lo哥.jpg

32857SH💎🙌

個印度仔講既崩盤係咪指GME

GME!!!! GME!!!! GME!!!!

傻散覺得佢自己買倒貨但係人地就買唔倒貨

佢地會覺得係大戶左手交右手

係交換手途中可以偷到大戶幾手

然後手數越黎越小

咁就可以迫大戶買番

多撚餘
有數據又話fake
咁你最初相信既數據係邊得番黎？
揾特工入去偷定hacker入侵？
唔係心水就fake

分分鐘有贏 係你班傻散唔知

樓主咁睇得起香港人可以幫美股搭棚

Finra 岩岩更新左

Link?

已經分唔到邊啲係好友邊啲係淡友

仆街真係咁好人話比大家知

留比個孫

就算係幾雙筷子都確實係幫過忙嘅最緊要投入

但又變返 cap 唔切

年頭唔係遊戲淡季?

po師兄收下口啦，比人懷疑緊

仲有無人繼續鬥輸得多

拎番幾舊食餐好好過啦
提自己提唔到幾多，三個月後睇番已經冇feel

成埋白癡仔

笑撚到我仆街

呢個同比數

理論上已反映季節

78.48 又變返200幾

股票係正和遊戲

大家齊齊入 SH,個個有錢賺

錢又可以搵錢，呢世唔洗做

78.46

5點開盤幾錢

78%？

SH

咪係 轉頭跌落30又唔見幾千

我就前幾日止蝕走左啦，SH班友話蝕到零都無所謂

Tg group 個個話SH
78% 仲好高喎

Sh呢個概念輸死唔少人
唔認輸

見證歷史

Tg班友70幾si仲話好高 今晚升硬
笑死

見到突然爆多大單賣幾日都重SH....明顯d大戶傾好晒唔再互片沽貨走人

跌到5蚊個陣入一股紀念下先

仲可以扮sh 撚

有印度神童打救

救命

SH 各位

SorHi

點會賺 借貨比佢哋沽個班就賺到笑喇

大家可以入定tg 睇班友又幻想乜野藉口出嚟

你最撚叻啦仆街

睇得多邪教tg覺得自己都蠢左
真係唔好睇咁多

差好遠
愛侵力最小都有回報
拎外國護照慳左唔小

假架
Hold啊

好慘
豬到手都震撚埋
仲要扮晒震定出陣斬廢淡穩軍心

買快手

78% 都高

由限買嗰日已經好多勸世po話提哂水
話大戶大多數走哂
只會剩d散戶互片
死都唔信話SH嗰班咪抵死囉

史稱華爾街騙局

當你諗吓對抗大戶係班咁嘅人

我都係留返7股食花生 呢兩個星期大麻股已經幫我cover晒GME全部成本，所以唔洗社工

Bloomberg啱啱update咗，43%

我輸咗六成，但好彩都唔係好多錢

AMC bb Nokia

等睇有連登仔輸到想自殺, 組團去金鐘食麥樂雞

SH撚：fake news

不想活了

假的

認真，78%雖然係高，但冇可能會爆升啦。今晚只會人踩人。雖然輸唔少，但好彩依個市好快就可以賺返，心態最重要

Strong Hold!
廢淡收皮

上次孖展個學生點算好

入TG引班傻閪繼續SH好過勸世

Bin c gif

傻仔係學生果陣唔死 出黎社會都係等死

rip

睇到真係原來可以咁弱智

想知呢個係咪即日數據？
如果而家可能連78都無

SH / SS 撚: FAKE NEWS

駁唔到

買futu一個月兩倍

信者得救 個陣又話咩1月29 SS會爆上1000 依加叫人坐1,2年
借LOAN ALL IN個堆

我睇finra

一開始班發起人就係大戶莊家設嘅局
請君入甕再收網
玩呢d賭運同去馬會冇分別，太多人on99

乜連登仲有人未走....
走左成個禮拜

而家咁係搏佢轉型成功
已經係係普通咁買股票了

所以點解連登咁耐都無俾人封SERVER
就係因為要搭個大雞棚

講真話唱淡就叫admin 踢人
成班垃圾
大家快啲入去唱好撚狗

屌笑死我 係咪假膠

點解咁多人allin呀....

只聽岩聽既說話

sh撚準備月供gme未
最緊要輸人唔好輸陣

平均入市法

比人踢撚咗

呢單野是咪因為散戶個人持股太多先咁進退兩難，如果多人持少量股成件事唔同哂，SH冇壓力

Fake new, blocked

我公司都有個同事60萬
30歲人儲蓄一舖清

我公司都有個同事冇左60萬
30歲人儲蓄一舖清

個排成交高啫
GME撚真係好撚好笑

朝朝九點鐘迫車返工,每個月賺到個一萬幾千,死慳死抵玩股票,妄想一朝發達,佢地根本唔知道真正的大贏家係邊個

叫佢去澳門都唔會買咁大，呢d又買咁大

我一早俾人踢左

Fake news
唔見樓主關心下XXX輸錢？
買股票一定為贏錢？
汲取左寶貴經驗
隻股票一轉型就會上返

開多左個fake number入去假膠

俾人洗腦會一鋪發達
30歲人都仲咁多幻想

有啦，成日都係入面叫sh，跌到1蚊都sh

兒登仔又撐deep state

一開始認真討論俾人踢左
依家入去導班仆街輸撚死好過

fake news 引傻散沽貨
strong hold

32857

仲有渣既
未清

依家開始講gme基本面
講基本面番20蚊先啦

真係好撚ON9

轉型會升上2000蚊 SH

講轉型呀呢家痴撚線

3蚊

一睇就知1月期權到之前散貨最正, 幾家人搶貨

二月先散就要快手, 坐到依家學子華講 "沽都無謂" 了

咁高沽空率 擺明係畀人追殺啦

如果係真嘅話，咁就真係完美割韭菜

WSB好狗

係全球啊

冇話狗唔狗，係d人貪心先俾人撚，好地地短炒咪好，學人32857

留名睇SH撚話Bloomberg同大戶一伙

你識條撚咩死廢淡！

講真，轉型都未必功工，攞番d本去買其他仲好啦，我都攞番出黎買arkk個d，起碼見到綠字都開心d先

1-2年過百那來的自信？

死十次都無得揮

你都戇撚鳩
晨早話伏la
當初人地同你講話伏果陣班撚樣屌到人飛天
依嫁點解唔笑得
抵撚死添呀
交蠢人稅啦

問題係WSB寫埋啲煽動、煽情嘅文章，令到大家都信到十足十

定力唔夠、有貪念嘅嘅小學雞、中學雞、同埋廢老一定中招

wsb先係real，連登就fake
但係wsb入面有淡友，淡友=fake news

條友真係好撚on9

關人撚事

笑還笑，樓主quote 個數唔係official
official個數係78%

please pin thus.

你唔撚去WSB睇，你撚知道呢隻股

其實有幾多個假膠係入面都未知，我都好多fd入左gp叫人sh

$20都俾多佢

人哋特登post fake news又點會pin你

講到尾咪即係貪心累事
尤其是allin孖埋入去高價追貨嗰啲我直頭唔知心態係點諗
由全球正式開始炒起新聞嗰陣無人提過會走去allin
跟住無啦啦一堆連登post話孖盡借盡去allin
allin到300幾400又唔放唔怪得人

唔over 100都fake news啦，對家出既假report

一開始明明係420
之後越吹越大

個圍威喂tg group好痴線
有持過貨貼過倉講句唔岩聽既野就踢鳩人

你肯定講淡野啦一陣講醒左d人點算

攞$50去買大麻股都已經翻倍

夢想一夜致富，換黎既現實⋯⋯⋯

惡撚到 唔啱聽就踢

炒股邊個係好人
仲用手足黎叫大家
手joke就有份
你當人兄弟人地當你契弟咋

但的確有好多人賺好多離場，又真係發左筆橫財
但諗返其實都係多得呢啲SH先可以做到
係咪應該多謝返佢地造就左一批人過肥年

你條撚樣面皮都幾厚

入去假膠撚狗好過啦

痴撚線仲叫人$50掃貨

只會變翻20唔會上100

呢間公司本身都差唔多玩完

佢地無諗過過百背後代表緊既係幾多資產既公司
淨係睇住股價上上落落當自己股神

都係個句, 佢咁插發put 佢係free money, 咁都可以輸錢

一開始420.69
擺明meme黎
但真係好多人人認真左

我都幾相信一開始，係有高手喺WSB度，叫人對抗大鱷

DeepFuckingValue人哋真係有insight，睇到一啲人哋睇唔到嘅嘢

但後尾越來越多信念不一嘅散戶參與，特別係件事上晒新聞之後，成件事就變咗質

你唔輸 我點贏啊

SH咪接晒啲蟹貨 仲串人on9

入去放風叫人SH先
想睇班仆街輸到甩褲

但事實420係靚位走
嚴守嘅話賺到笑

贏錢唔難，但係要發達，真係唔係個個得

除左steam 買起佢 我真係諗唔到點轉營

轉去賣大麻？

Btw 對抗大鱷呀

洗唔洗咁mean 痴線

咪話賭錢呢啲嘢睇運氣
之前都冇人信上到500
結果上到

淡淡淨係睇結果笑人 10$入500放個啲巴打你點笑？ 最多咪笑人賭錢

問題係上到500嘅時候啲人已經喺度吹32xxx
已經over晒

手震無計啦

離譜左
個陣真係好多人睇到新聞 300+高位入

晚晚都跌十幾粒，我都震啦

個gme gp好多呢d人

話WSB音樂椅 要記得WSB 2M SUB 個陣買既人係全部羸哂 咁多散仔全羸既情況歷史上未發生過

其實我覺得係主流媒體害死散戶

本土美國嘅財經新聞都係用好負面嘅字眼去報導、覺得件事會整死散戶，自己去YouTube度搜尋吓，我就唔放出嚟

如果件事無揚到出嚟，大量散戶靜雞雞繼續SH

贏到大鱷係有可能收皮

不過現實世界根本冇可能

呢個似係假膠黎

真心走火入魔

人地全部國家級機構落場陪你玩
整幾單fake news俾你配合已經嚇到腳軟

其實唔出奇，好多假膠係入面成日叫32857，sh

叫親既通常都冇貨

連登仔幫人埋單

當新聞都出現先追入就係接火棒架啦

好信唔信 走去信WSB班mk仔
一朝發達大計

我有貨但都假膠緊

傻撚左啦大佬
不如吹大d 講轉做電話幾年內超過apple啦

Short interest 嚟㗎
唔係short ratio
你check check 先啦

同一間市值萬億嘅公司比較
真假難分

420放到喎

short interest = 沽空比率

個陣冇人預過真係到420

入面只可以講sh，溝貨，正面野，咪玩下囉

其實最好笑叫自己wsb hk 賭來賭去都係gme

你check check先啦

同早幾個月cctoy一樣

經過呢件事，我覺得應該要積返啲口德

入去做假膠撚狗

SNDL我放兩星期都翻左倍幾啦

點樣唔係真

留名呢個學野

之後心雄，就出事
三百幾入嗰啲其實四百走到都幾好油水

一年兩後，計埋通脹，應該有$40既

落緊嚟嗰陣要講都講晒
唔好阻人發達
要笑嘅笑夠就算
無謂再落井下石

心態戰勝一切
莊閒互換掃反你大戶
邊有得輸

唔係好明樓主個數點黎

Official short interest 係78%

Short Interest 係

number of shorted share / share float

咁樣number of shorted share會係39 million,而唔係上面既21.41m

好亂

咁事實係78 你拗啲乜

高位賣，然後賣完冇再入番就係
但人既本性係貪既，我相信好多都係贏少少之後心雄高j然後倒蝕
當然有人發達啦，但都係幾千個人唔知有冇1個
我真係冇信心做到果1個

冇拗呀，fake news

之前咪吹到QQ都可以
點解GME唔得囉

笑撚到我肚痛

個group private咗？

不如叫gme 買 d bitcoin

Google下先啦你
連登講咗好耐short interest 同short interest ratio 係兩樣嘢嚟㗎
78係short interest, 即有78Mil shares short 緊

78% 對SH 友仲有絲絲希望

但你自己張圖寫21m share shorted....

即係7800萬股short緊？ 即係佔總股本118%？

我學生20股gme 最後倒輸返10k，當交學費
然後即刻學以致用係t返幾舊同ocgn賺返
好彩仲有百幾時忍痛走左唔係宜家個價唔上唔落等死應該會絕望到想死

諗反起果時成班人邪教徒屌d人做社工好搞笑，最搞笑係自己意識唔到已經太狂熱，如果唔係當我300+走仲可以執皮幾野唯有當交學費學止賺

你開post笑人蠢, 自已又咁

照你咁講，1月15條數係226，即係226m，即係2億2000萬股, 即係佔總股本300%？

笑而不語

其實最恐怖既係
佢地個個將個目標價set 到天咁高
根本佢地最後一定會輸

正常玩妖股訓身買
執幾十%
點都走人

今次佢地唔到幾千幾萬都唔肯放
根本去最後
一定係輸
就算之前真係上到1000蚊
佢地都一樣唔會放

我宣布
無買gme 就係現實失敗者

收皮啦 廢系我大gme撚贏哂

認真問 其實有冇source可以睇到實時/daily既數據
呢個成半個月先出一次真係唔掂

有就唔洗咁多傻仔坐到今日啦

Steam自己開啦 點解要買呢啲老野

真 有人輸3,4萬1xx離場既都已經搵返

屌佢真係唔識㗎喎

月供溝貨啦

Short interest 21.4M / Float 50.2M = Short ratio 42.61%

標準答案

你今日SH咗未

果時見出面d股係咁升，唔想再比人t+246810磨，錯過曬d投資機會忍痛走咗其實走果時心底都仲對gme有期望，好彩而家睇返自己叫做得岩

公定字？
字！一定係字！
再黎...
公定字？
字！
無可能架！再黎
公定字？
字...

咁點解人地唔直接幫襯amazon？

已經走火入魔

請問邊度睇，有fd重倉咗amc，有d好奇amc宜家幾多%

當然唔係全部人都係 但好多gme sh撚的確係咁諗

其實超過40%都係好高，不過呢隻野算啦，仲有本嘅轉去其他賺返好過

因為佢地覺得會有ss，老實當初話10000已經無可能啦，之後set 3萬，諗都諗到點會用3萬同你買一股

PRNT同XONE都屌？

好多廢淡五毛係反送中果陣已經block左，大家睇路

其實佢地all in左幾十到幾百萬，但真係差唔多輸足8-9成，係咩既感覺

白宮同華爾街夾好晒出晒術，點會比你賺到

sh好公司就話姐，sh gme真係笑撚左

留俾d 子孫，唔驚

其實排除所有理論
最簡單一個道理
由佢解除禁買個一刻開始
呢件事已經完左
如果未完
佢就唔會解除禁買
佢地自己用腦分析
諗一諗就會明

d人個心雄晒啦嗰時
40上80上150 睇住d人由話set 300到500到800, 就話冇3000唔放

佢通街唱?
講真，投資大忌係同人傾股票。比較同虛榮心上左黎，就容易亂做決定

20蚊嘅野 已經夾過上480

都冇話唔得既，咪即好似係賭場林多口莊咁

我樓下間士多都轉型做緊Amazon

只係一個大型賭場有好多新人輸左, 每日大大小小都有人入賭場再比人套架啦

Bloomberg terminal or Markit

CLS
去供契媽好過啦

頭腦清晰

講真關乜野白宮事, melvin同citron出o黎講平左倉但冇人信之嘛, 呢次佢地真係蝕得好金喎, 以當日計散戶真係贏左, 但一班高J左o既人唔肯面對現實, 有咩辦法

其實S3出嚟講講低過100%嗰下已經係最後逃生門

GME呢件事比我知道老散真係永遠唔會贏
諗番而家既香港.........我知道应该点做了

鐘意認叻嘛
投資最重要係心態，技術真係唔多重要

返上去啦。

被踢了

鬼佬一早講左exit plan到價要分階段退市
升就真係一星期升十倍
啲人遲入跟風點可以話人呃鳩人

投入祖國懷抱(買番d大股爆升股）
唔好諗住香港可以有自由民主(唔好諗住可以ss）
重HOLD GME就係SH(重留香港就係SH)
唔係一樣咩？

廿蚊入咪睇150
100入咪睇300
睇3000都係500高J嘅傻鳩嚟
換手都唔知換左幾多次
個個都係走淨少少食花生

班友轉做owner 了

本身真係被挾到仆街既
後面反而賺返一大筆

梗係冇啦 有既個個跟hedge fund la

見到柒頭串串貢周圍屌人也文也武
之後俾事實一巴一巴聲埋黎
真係好爽

真係唔係

最好笑係帳面上應該好多人都見過幾倍profit 但死貪心 一定要去到3萬先返 而家本金都無左9成 個種反差

贏嘅只係喺低位入高位走嘅散戶同高位short嘅空軍
其他全部都係燃料

想幾十美金，贏幾百萬

個d巴打咪醒囉
識得係好價將火棒交俾人
走去信32857，只要堅持唔賣就乜撚都得結果坐艇既咪柒頭囉

今晚加put先

佢地都有份送十萬hkd 我 唔多但都多謝

就係高位short既基金

好多仆街仔

SH GME=泛民堅持議會抗爭
自欺欺人 講到尾都係為錢

Yes
78 係78 mil shares
點解係78？但為冇update囉
宜家最近係21 mil
你要最update, Bloomberg 2 week 一次
Markit daily 都有
但正常人唔會有Markit
一年畀幾百萬睇一個figure

利申：盤房巴打

有無谷link？想去屌醒班腦殘

好彩上星期五賣剩一手GME同換馬GBTC回返血
留一手用黎記住呢個教訓

GME都仆晒街⋯⋯AMC......

GME變埋正股
正股驚西咩

講咁多做乜丫，現價咁撚抵，之前日日話要棍，現在仲唔溝多d？
當你$460入，入多一股即刻由山頂去番山腰等SS

香港人都係鍾意食花生

好心幫大家睇埋
AMC 8.61%

有point就提出黎啦馬後炮
未update si前你點判斷到平倉>SS
有料就用理據分析令我心服口服

sh gme 唔係問題
但唔係for均價三位數嗰班人囉
年頭我入第一注23usd都係因為ryan cohen要將gme轉型先入
到宜家都有留剩少少
睇睇佢哋班chewy founder係咪上到board

我由哩個post 有人見GME過左$140(27/1)都仲水人買已屌柒班仆街。
到左28/1-29/1仲叫人守$320，串佢地就又block又柒又話唔撚識野
當然若果幾日睇到我係GMEpost留言同發問質疑班仆街都仲要衝入去接水棒果班當然唔抵幫喇
唔只我，換手率兄果幾日都係咁叫人見好就收都俾人屌，所以，唔想講但不得不承認：有人要死你唔俾佢去死咩！

唔會啦
12歲就割左包皮

你講得啱，value play 都得

個comments 真係分唔到真假

但好多人選擇繼續落井下石

相你老味咩
一早大把人話唔好allin唔好sh執少少走
成班衰貪心 又講到幾偉大要打大户
而家抵俾人笑咖喎

現在GME背後幾十隻大鱷，就算當29/1成功打傷一隻都係因另一隻幫手從中漁人得利嘅結果。要SS嘅錢入晒散戶手係難！反而有一堆散戶俾人水埋一齊入去高追就有。

要SS根本就係向所有GME沽空大鱷發出嘅持久戰。人地WSB玩左成年都迫唔死人地，所以先叫全球‘幫手’。
鬥錢多，散戶托到$300up都已不可能日日托價喇！29/1吹撚到有幾多option 迫大鱷補倉，點知過左29/1又吹人地借到貨，所以個SS期又延後。或者係連人地補左倉未都未知。
冇左散戶托價個價已即刻打番落$100樓下。
就算之後出報告個沽空率又去番130%又點？咁入貨定唔入，托定唔托？因為根本冇人講得出邊一日沽空都全到期。或者關鍵比例沽空到期可以迫到SS出現（已假設左29/1果個未係真SS)

仲有幾多血肉牆城可以護住個價唔再落？

所以就算要大家對賭玩show hand，你現在都只係睇到自己攞住3隻ACE⋯⋯望住對家牌面2345就以為贏硬。更何況，我地只攞住對3條⋯⋯⋯⋯⋯

冇再望住Volk個case FF，人地屠到大鱷其中一個重點係佢地攞到70%以上的股權（人地原有42.6%向外公開，再暗地持有31.5%股票買入期權並可行權）人地是一間公司自己已操控到咁多%，所以當時班做空大鱷先奶晒野。至於現在GME散戶呢？全部個體，持股不過30%⋯⋯⋯⋯
所以用下腦諗下，現在是等SS定仲係度FF?

佢地SH到夾爆大戶變左做owner
點睇都係淡友輸
等佢地一轉型
巿值高過Amazon

禁買都輸左
出橫手

其實佢地講到偉大要打大戶都無咩問題
係班SH撚不斷屌返人地轉頭先搞到今時今日都仲有人落井下石

又屌人廢淡，又咀咒人地
報應黎

禁買+ 貨源歸唔到邊

Sh

個時仲好多人講大戶平左倉點會咁好死講出嚟呀

不過我覺得笑下算 係抵俾人笑
但樓上咒鳩人輸到家破人亡就仆街左啲
有邊個冇on9過冇輸過

想關心下佢地

好買升到幾百鎂果陣唔比買, 原來證券商救緊你

好彩

再買上去真係鬱金香

牛牛派徽章嗰日就係最後逃生日
好撚諷刺

you are here

以我所知，就係班SH 咒鳩人先
所以先令到一眾人士由勸世撚變左做落井下石撚

其實都係班SH攞黎衰
呢單GME應該有排講有排笑

傻仔 比返D錢你就唔叫做呃啦

明明救緊你仲比人屌

牛牛派呢個徽章仲話見證歷史
應該激死唔小人

咁今日係咪會閪冧

大家SH呀 點解意思咁唔堅定

40起步啦應該
盤中跌到25-30左右

留意吓個勛章紫色㗎 仆街牛牛

接受唔到失敗

係網上都要咁刷存在感嗎

SH驚西咩 仲有一股 之前 上到300賺左幾轉

所以好多巴打都講唔好孖唔好瞓，當倒落海既心態去買。

又想分化呃人出貨，屌你老母 係咪想放棄手joke?

Ching, 78係finra今日update 既，而既對上15號既數據係226

睇完tg SH撚個group, 仲有好多傻仔未醒

lm 準備bin你地班淡仔

仲好有信心，因為點佢哋都自完其説。

Ss tonight , diamond 🤚

假膠應該好多

SH
想呃貨

樓主pin this
班SH撚要自我封閉 陶醉係自己F F世界

reddit仲有好多人自己計左個108% short出o黎, 之後繼續叫sh, 真心痴線

廢淡害人

有無懶人包
想知各位巴打係咪今晚都會走

你幾錢入

都去到50蚊 走唔走都係輸
睇埋盤前咩野環境先

0.1都無haha

我180@10 但係形勢好似唔對路

真．圍爐取暖

抵撚死啦傻鳩

好啊閂埋門FF都好，唔好再害人

好多傻9
以為sh 好有型

attention seek完未

對唔住
可唔可以比返錢我

難
你衰on9

人蠢就腳踏實地啦

管唔到，亦唔管了

我88蚊入都有同朋友講, 趁新年拎少少出o黎賺d過年錢, 但冇人so我

兩日後就問我賺左幾多, 仲入唔入好, 而家最接受唔到現實o既就係呢班人

弊在好多人衰貪心allin

一係就假膠 一係就輸左傻撚左不願面對

文革小隊長可以霸佔人間屋
GME友可以霸佔GME股票

成本329...

唔講上30000，佢哋未放曬啲貨就人踩人啦
梗係要訂個目標先有傻仔接火棒

買股票唔一定以賺錢為目標，可以以輸錢為目標，GME革命光復股市，只要連登團結就可以改變世界

就算知係假膠
都覺得好尷尬

賣game有steam origin 賣電腦野有amazon newegg想知佢可以點轉

其實都哂氣
人地WSB龍頭既Strong Hold係由頭揸到尾
香港既Strong Hold係
低位入夠1000股
之後高位放走999股俾大戶
留番股係倉就當自己Strong Hold~

諗唔明點解仲會sh 捐比612 好過啦

抵撚死

呢班人先係最醒賺到錢
係股市同你玩感情咩

利申sh緊 準備斬

慘得過有人信

真係有唔少人一鋪發達
唔聽連登仔老點sh到死識走就得

仲有Deep state

問心啦
其他人放你都放
叫咩自己Strong Hold~

唔係討論點賺錢
而係講緊佢地又要做雞又要攞貞節牌坊
又要拎SH打大鱷光環
又放貨俾人自己賺錢

個個都睇跌
開市直上500

Winds 岩班傻閪（sh)睇

好多短炒都賺啦
又唔洗日日屌佢哋嘅

Show the fact
新年快樂

離場？

你望吓個成交量先

做假報告